返左工既請今日lunch time出黎遊行

地點:
旺角朗豪坊
尖沙咀海港城
九龍灣德福
觀塘APM
太古坊
灣仔修頓
銅鑼灣時代
中環老地方
九龍塘又一城

原則: 和平理性非暴力

推

緊急，今日仲有返工的港島人，中午十二點半，遮打花園，一齊午餐，和你食

荃灣有冇

直接收工啦好嘛

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

今日返左工既, 唔好期望佢地做到太多

對住冇人性
仲和平？理性？

點解不斷重覆搞失敗過嘅嘢
除咗挫敗感無野得到

沙田

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

沙田唔會有人返到工

之後lunch time完繼續返工？

荔枝角冇人理 呢區有邊次真係搞得成事

啱啊！下午應該要有18區活動
咁樣先多扮工仔被罷工

睇下狗狗幫唔幫手被罷工
講真, 今日仲返工既唔好期望佢地太多
但唔好放棄佢地

撞

九龍區集中又一城先 琴日單野都未計

求 荔枝角

日日推

返緊中環 一陣見

SET完路障就上前面架車做返工師

尋日中環旺角都提早收工

環球大廈行去citi bank 有綠狗
一共11隻
捉人查

罷左工呢咁